水炮車唔救火？

擺架？

有道理

制都唔識襟，點救火啊

連登仔掏鳩一人一篤精都搞掂

打人就叻

水力重勁過消防車
又話PTU救八仙嶺好英勇